我發現自己識超能力

識得召喚術

召喚人怪巴！

到未

召喚需時

見你咁慘覆下你

尷尬囉

😅

召喚到未？

FAIL